我煲了南瓜奶奶西米露

Give me ok?

where 住？

自己煲

yesssss

Agger好正呀

仲有成煲

醉憎南瓜

片呢死賓妹 德成冇教你拍?

下次煲比一眾會員試味

+1 唔係南瓜會好好多

死mk

好呀

黎我屋企比你試味

ok 地址

榴槤西米露有冇人啱？

有呀

大埔墟火車站女廁個坑渠窿個出水口

ok下次整

仲有冇其他選擇

竽頭 蕃薯 芒果 仲有。。。？

煲了南瓜奶奶西米露

想奶？

...

芒果啦

芒果OK,下次就芒果啦

買左酸嘅芒果就pk，請哂你地食

賓賓

肥肥

我又食

cum with me

你住where

好正

幫我

我至愛

紅豆

大埔

係呀

巴打有西

b係我至愛

紅豆沙

pm

一田等，ok?

where are u now

Me住ssp, 你bring me ok嗎？

元朗

好想食